{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057017",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000108066",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 김미화마을펜션(개별바베큐,커플,가족)_1"
    },
    "text": "こんにちは。龍仁キム·ミファ村ペンション(ホミペンション)です。 当ペンションは防疫規則を遵守し、すべての客室は[メゾネットタイプ、一軒家]で提供されます。 超過人数は許可されておらず、バーベキューの予約を希望する場合は、メールで予約者のお名前と人数を残してください。 チェックインは午後3時から可能で、19時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 当日予約は事前にご連絡ください。 未成年者保護者が同伴しない場合、宿泊が不可能であり、追加人数の費用は大人は20,000ウォン、小学生以下は10,000ウォンに策定されています。 個人の火器の使用は禁止されており、人数追加費用とバーベキューグリルのレンタル料はオンライン上でのお支払いができません。 客室内/外での喫煙は不可であり、指定された喫煙エリア/駐車場をご利用ください。 訪問者の出入りが不可能なペンションであり、最大人数を超えて入室する場合、強制退室される場合があります。 客室は清潔で静かな雰囲気を提供し、周辺には山や田んぼがあって自然と一緒にヒーリングすることができます。 一部の施設の管理が不十分で、バーベキューの過程では不便を感じることがあります。 客室は同じですが、テラスの大きさとビューによって料金が異なり、お子様連れの場合は安全にご注意ください。 カフェルーカルと無人自動販売機があり、休息とおやつを楽しむことができます。 ペンションの駐車場とカフェの駐車場が利用でき、ホテル式寝具類をご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインが19時以降になる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "19時以降にチェックインされる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約を希望する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が同伴しない場合、宿泊はできませんか？",
            "answer": "未成年者が同伴しない場合、宿泊はできません。また、追加人数の費用も発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタル料はオンラインで支払えますか？",
            "answer": "バーベキューグリルのレンタル料はオンライン上での支払いはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は不可です。指定された喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "訪問者はペンションに入ることができますか？",
            "answer": "訪問者の出入りは不可能です。最大人数を超えて入室する場合、強制退室される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には山や田んぼがあり、自然と一緒にヒーリングすることができます。"
        },
        {
            "question": "施設にはカフェがありますか？",
            "answer": "施設にはカフェルーカルと無人自動販売機があります。休息とおやつを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ペンションの駐車場とカフェの駐車場が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 370
    }
}